★老人痴呆死左的人，回魂夜會否去錯人地屋企？

想知

又係you

樓主幾有諗頭

大波妹入錯屋

none know

會，利申屋企好多唔識嘅人成日入嚟

不會

痴呆鬼會否誤認你係老豆？

會
仲會食雞髀

可以精神上融合～

好似話有自動導航 應該唔會

聽講有牛頭馬面傍住

瓜左已換肉身，唔關事

CPU RAM冇損就得